【認真討論】貨物出門恕不退換 岩唔岩？

如果你話壞左，十日內拎番嚟換就話姐
買完又唔鍾意過兩日番黎又話換呢個果個款
咁樣點撚樣做生意

你咪答哂

仲要拎件特價貨番黎換，仲要屌柒我話去消委會投訴

H&M 又做到？